今天我吃了好食住家飯

好多核同鼻涕

第一張辣野黎架

秋葵

鱔

yes

翠肉瓜？

好多辣野

鱔好正呀
邊個煮架？

father

秋葵狗都唔食